<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Danielle Teixeira</title>
    <description>Blog com conteúdo de Desenvolvimento Web e Mobile - Feito com Jekyll</description>
    <link>http://dannyserena.github.io/</link>
    <atom:link href="http://dannyserena.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sun, 28 Aug 2016 22:04:43 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Aug 2016 22:04:43 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.0.1</generator>
    
      <item>
        <title>Bem-Vindos ao Blog!</title>
        <description>&lt;p&gt;Bem, criei esse blog com objetivo de compartilhar  um pouco de minhas experiências profissionais. 
Opa, antes de mais nada, sou Danielle Teixeira, Engenheira de Computação e nas horas vagas adoro testar novas tecnologias, no dia-a-dia trabalho como Analista de Requisitos, sou apaixonada e entusiasta de &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;Banco de Dados&lt;/code&gt; e &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;IOT&lt;/code&gt; (Internet of Things - Internet das Coisas). Fiz também especialização em Banco de Dados e devo terminar ainda este ano outra em Desenvolvimento para Aplicativos Mobile. Aí você deve se perguntar, mas porque  Mobile? Porque amo o que faço, é incrível o jeito com que as coisas podem se conectar e a área de Internet das coisas consegue abranger tuuu-do, desde um especificação de um software até o controle de casas inteligentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pretendo escrever menos e exemplificar mais, sem pulos do gato hahaha, desde o avançado até dicas rápidas para iniciantes. O foco principal será em tecnologias Mobile e Sistemas Embarcados, mas isso não impede que um dia escreva sobre qualquer outra área que esteja estudando, como por exemplo Front-End que estou tentando entender melhor para dar um up nos projetos ou alguma técnica de estudo. Espero que gostem do conteúdo abordado aqui e todo feedback é sempre bem-vindo.  =D&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 28 Aug 2016 19:53:10 -0300</pubDate>
        <link>http://dannyserena.github.io/title</link>
        <guid isPermaLink="true">http://dannyserena.github.io/title</guid>
        
        
        <category>jekyll</category>
        
        <category>update</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
